
                      muy buena la pelicula es genial muy buena comedia los artistas son de lo mejor actuan muy bien una buena pelicula que la recomiendo a todo publico en general ya que no es nada mala la pelicula
        
            